虐狗唔犯法

應該唔犯法，畢竟佢係烏賊，唔係人

畜牲識人話?